邊個咁賤格搵條大陸生滋狗同香港變革者配種再同佢講係日本種？

你老母😂😂

完全封鎖左，件垃圾仲未死咩？
我見佢老母日日吊係廣場任人騎
個老豆仲笑哂口咁一蚊一蚊咁執
仲有啲主人帶哂動物黎
掉低張100 哇 個場面幾震撼
然後佢老豆仲問個主人可唔可以屌埋佢
買一送一咁喎
點知個主人叫佢奶返乾淨滴落地啲精同屎
佢老豆仲口upup 話呢鋪發達啦
我咁大個人都未見過泥沙地都變鏡面
呢件垃圾聽講係之前唔知點生出黎既
我都幾同情佢嫁，日日靠奶老母個臭閪
同老豆爭食 咁都養得大
果然中国多奇人

佢有可能真係有日本種嫁
咩都屌過佢老母
佢又靠奶老母啲臭閪汁大
打亂種係指佢嫁啦

唔通變革嘅真正意思就係亂種

變種就有
呢啲傻閪死垃圾